班冷氣軍師與其爭辯前線去留問題，不如諗下之後點幫今日前線嘅行動開解好過啦！

對家已經着手起放火，氣油彈，大麻等嗰啲嘢度狂出文抹黑，而我哋仲浪費腦力精力拗要走定要留問題

依啲嘢等前線每個人自己決定啦，你哋又唔喺現場，點知每個人自己嘅處境同考慮

真係想幫手嘅軍師不如諗下點幫今日嘅行動辯解同做好85三罷嘅文宣好過啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

最大問題晏晝已經講完完全冇人聽又話分化

古時有句話：將在外君命有所不從
即係話，就算你係皇帝，唔知頭唔路，你嘅命令對前線嚟講根本係廢，何況只有一個冷氣軍師

唔識兜呀...

其實軍師都好忙下，要應付一堆分化狗，抹黑狗，
前線嘅嘢交返俾前線決定，
好似將軍管好打扙，丞相管好內政，各自爬山咁先啱

記得以前2014年有招屈返落政府度，話佢乜都唔回應先搞成咁，唔知work唔work？
再加個講法話用火其實係製造屏障，防止示威者被打，啲火冇燒到人，道理同道德上應該講得通？
真係要多啲idea

或者有啲人真係擔心其他人嘅行動嘅後果，
但每個人都應為自己嘅行為負責同考慮後果，唔駛人哋操心
真正要操心嘅係自己點做先對運動作出貢獻

推

一字記之 散

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀